有冇人已經唔用鈴聲？

上堂考試響機又麻煩 搭車響機全車望住
反正平時部機都揸住喺手
較咗震機靜音好耐 有冇人有同感

較左好多年靜音🔇
聽電話完全靠緣分

放得低部電話都唔會得閒聽

我不嬲都唔多用電話
習慣左唔會依賴電話